[PS4]Monater hunter World [44] 契弟"滅juno"搶1001唔開post

Edit with the Docs app
Make tweaks, leave comments, and share with others to edit at the same time.
NO THANKSGET THE APP

MHW LIHKG post sample

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

#2
貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

留個名先

攻擊珠呢 春

用上個po個list合左套雙刀出黎爽到痴線,可惜係冇達人珠同超心珠,冇煙筒或者打唔中弱點就變左低攻
btw想問一下龍晶原石點先有,打左個hr50以上都冇

我見好多人話卡住咗出唔任
我估係未完成佢出任嗰隻魔物嘅自由任

巴哈有攻略啦ching
做哂研究基地d支線就會出荒野大大,之後打埋就有得拎

頂原來我眼殘睇錯你講既野,sor

上個post好多人話拎唔到喎

之前巴打係咪整左個google spreadsheet係d武器既升級？
點解無入template既

點先可以有多d鬼爆炸菇?

要合好多大爆g 刷juno

係植物園到種

琴日刷到2粒

巴打點砌

跟呢個砌？

有冇充能斧撚係到
岩岩學玩 整左把角龍斧 玩熟左真係好正 我2開始做太刀撚都果斷轉行
想問下有冇混裝參考下？暫時上網搵好似唔多
大部分都要炮術3護石 好難刷

咁整好咩？
未冇套裝加成囉？？

一晚打晒4隻古龍好眼瞓

咁整緊係好過套裝加成 唔好比套裝加成鎖死

新手斬擊斧想問點解有時屬性解放上唔到隻龍吉
見街場韓仔差唔多下下都上到去

唔好屌咁大力

留名

想問弓step左個鏡頭問題 有巴打話㩒r3可以望翻隻怪 但有時個場有幾隻怪會lock左第二隻 有無方法解決

左上個武器icon要成把劍有色先插到

點解又開係吹水台

係咩？

有冇上位弓裝推介？而家用緊火蒼混裝，想睇下ching點睇。
蒼火頭+飞雷手 起會心+迴避距離2
飛雷頭+火龍手 體術2+集中
因為想出火龍4件效果，其餘3件都係火龍系列，ching點揀？

屌你殘體字

明顯遊戲台

自膠
原來頭先個post未係遊戲台浮上黎

放陷阱＞捕獲用麻醉球＞失敗
然後又放陷阱都未用麻醉球條龍就無啦啦捕獲左
試左幾次都係咁

我仲未有500萬禮物

用手機揀錯字姐，你係肥絲細佬？

殘體字個個都屌 關肥絲撚事
支那仔

本身玩片手劍，打哂主線刷裝順便整左把火龍充能斧玩，覺得充能斧好玩d

藥效未過
你鍾意第一次掉一粒第二次掉一粒一樣捉到

球放太慢
放左麻醉球先再放陷阱都得

係啊傻仔 支那仔第一個用殘體 第二個用正體
為反而反

點先打到juno寶玉，刷咗成晚都冇

走啦殘體狗
冇人會答你架大陸仔 上百度貼吧問啦

打有金調查同斷尾爆角

出左英雄柄
天都叫我玩番弓

巴打們，我係櫻火個關卡住左，有冇乜建議，應該合咩防具

用完殘體仲咁惡

屌你老母

姐係咩

👌🏻繼續圍爐啦屈毛

認左佢咪算

我著熔山裝 尋日2人2貓打贏左

請教
整防具
見到蠻咢龍開始 圖案係綠色
係咩意思？

愈rare愈深色

今晚一於試下打調查

充能斧撚分享下啦

有冇人玩大劍 依加砌到攻擊7集中3 solo打落去隻juno下下大大力

今集咁難出高耳

我覺得無咁必要 大多怪等你硬直完先打
(仆街蒼火唔計)

龍王獨眼 杜賓身b Juno手腰腳a
加粒攻擊珠出攻擊7 弱特2 護石精靈加護1仲有3洞
劈親都會心

用slim玩MHW會唔會衰過低端顯卡行pubg個FPS

唔該

閃光彈+10光蟲

高防 打慢啲

點會冇必要
大劍儲力、充能斧超解好有用喎

初見juno solo 贏到，但係炎王鋼龍都搞唔掂 近戰打呢兩隻好難

大家輕弩用邊把？ 我見火龍弩都幾勁

專心鎖頭打
條尾近腳個邊藍斬都彈刀

想請教下
1. 配裝個時 係咪唔會刻意追求配裝效果？
2. 攻擊招技 通常用珠壘上去？

我岩岩到上位無耐,資源有限求其整套用住先,

龍王獨眼, 滅盡a身, a手, a腰, 蠻顎a腳, 填裝護石,

出弱特2, 耐力回復3, 砲術2, 填裝UP, 挑戰者同攻擊(唔記得幾多,但未MAX)

顯你老母卡

用slim打鋼龍比啲龍卷風搞到fps跌到仆直

上youtube睇下人地快刷 睇下有咩時機打到佢地 睇多幾條片 因為多數都有不動衣裝同埋啲裝高階過你 會鎖到頭 但有啲位都可以跟到佢地走位
再唔得就無限閃光彈
去埋植生園三個位都種光蟲實夠你用

試過隻鋼龍原地放4個大龍捲風,我以為自己部機會爆炸

屌你老母打殘體字仲咁串?
你求其say個sorry或者潛水算啦, 仲要係度串?
屌你老母個臭閪

想問蠻鄂a腳呢d

防可唔可以升高過滅盡？

我見風漂升得係高防過滅盡

同埋唔追求時間嘅話

係咪都係風漂混滅盡最好

多d素材

超會心護石點先可以整

有冇銃鎗獵人講下玩緊咩裝
仲未諗到玩咩技能好

紅 + 雌火 紅玉
冥燈玉（好似） 再加粒水晶

屌你老母食屎狗

我反而初見鋼龍就單拖搞掂，成日飛起，好煩

JUNO真係未有能力單拖

你全家撞車做植物人生不如死

頂巴打們小心朝早打歷戰古龍好多on9仔入黎秒走幫你2.6血,真係solo好過

你都番支那啦

我都係新玩充能斧
2開始長槍 宜家啲新武咁勁即係逼人轉
Btw 啱啱上上位 連一套勁啲嘅裝都未有

點解我係工房搵唔到，有無咩開放條件？

Only慘爪弩We7

蠻顎腳我暫時lv9 60防, 未知升盡幾多

個頭post

8字頭了
攻擊珠你在何方

出到粒心眼珠
打炎王唔洗再彈箭

有冇刷蒼火

打鋼龍用無限閃光彈屈死佢

晨早流流又有得笑

唔駛高耳啦 後期不動裝衣
大劍有肩撞
太刀有燕返
再唔係回避性能碌 或者技術高碌都碌到
有盾既用盾擋

鋼仔同街場連飛既機會都無
想起果下已經又閃左

炎王型棍過juno

原來look避到鳩叫架？

痴撚線等巴士見到個著黑皮褸加黑絲同boot既女仔
好想係街同佢瘋狂執一劑

ps moto

我要攻擊珠

得

炎王出場望鏡頭型到痴孖根

攻擊珠呀春

不嬲都避到

有冇人打到上位都用緊精靈加護3lv

長槍用力量擋 可以即刻反擊
燕返都得

新手一問
雙刀易唔易玩

新手表示冇用過近戰

屍套打到好悶
不過成日爆唔到頭

之前打咗場 鋼龍訓醒放兩個大龍捲風 貓咗三件 捲到訓底，一起身又捲中loop，原來係扣血

我set左shortcut 合閃光彈
13粒閃到佢死

就快100都無

留名學嘢

超心珠都未出

超心琴晚終於出左

只係平時碌個無敵時間短
但回避性能加長你碌既無敵時間
所以就可以輕鬆碌走

風化珠鑑
紅色一個三角 好興趣
一指落去
破龍珠黎既屌你老母

而家個龍捲風好撚尻
勁耐都唔散仲要擋住視線
試過佢訓覺個場出左三次龍捲風
乜柒都睇唔到

有冇大劍撚膠流下配裝
我自己砌左套
主要技能有
拔刀3 集氣3 弱點殺手3

我玩弓超唔超會心都冇所謂啦

操蟲棍有冇人可以介紹武器加防具？

我想問shortcut每次係咪只可以合一粒
我試過放shortcut但點解合唔到上去
剩係合到第一粒

今集仲要好易避

最強雙刀裝點砌

唔係撳實
合3粒就要推3次蘑菇

刷歷戰古龍未

自從轉左輕弩 覺得隻驚冇乜難度
好在爆機前都係用長槍過有享受過

look係有無敵 不過係開始到完結既中間 0.1？
用回性好似可以長好Q多

但係我推第二次變左裝上去

琴晚唔係話玩咩

我尋晚有玩
無上到黎姐
今晚玩
不過我刷緊鋼仔同黑角

我用完弩之後都覺得易玩左好多
不過岩岩打到上位櫻火
仲有空間俾我去轉玩番其他武器

想問蒼火係咪唔會有火龍紅玉
想整蒼火全套

岩岩打完雙爆鱗鳩砌裝都贏 充能斧真係親生仔黎

立花頭先我等巴士見到個著黑皮褸加黑絲同boot既女仔
好想係街同佢瘋狂執一劑

ps moto

斬裂彈我玩左半日就決定以後唔玩佢
覺得好似開左老金咁

弓手慘無人道
比人歧視

果日入左場歷戰kirin 諗住得一次機會貓好驚咁
入到去三把輕弩斬到佢起唔身

黑角我有紫任
但冇音爆彈
邊到有鳴袋

滑步射擊流
弓幾好玩

要狂chok 例如放上 就chok上

Btw訓醒之後 佢set場放風 你一閃佢就無哂

後期係連訓都訓唔到 閃到佢走唔到

冥燈手換滅盡手會再高爆發d

你問過片手未

上到100即刻轉弩/斧
btw係咪有歷戰古龍
岩岩開有兩場都比條on9仔秒入秒出troll撚左

比人當冇技術智障職 好sad

咩係片手

選項有得改㩒實合哂

滅盡甲換埋火龍甲可以上埋攻擊4食多5%會心

套裝係咪唔夠輸出？可以點加強？求建議

癡線啦 我用弓 5分打完滅盡
Hr45 未打歷戰

用弓爆機

弓手今集好好玩

想問下 上位火龍裝有無得諗
好似好型咁 但係唔知用途大唔大

主席都入黎玩MHW

去設定轉快捷鍵做類型2啦

打到hr20 已經好悶啦 真係太易玩
準備等下集

爆左機想轉遠攻,諗咁重弩定弓

無打上位角同黑角自由一樣係唔出

比人笑用遠攻打怪
遲d轉雙刀真男人斬怪

hr20姐係未打歷戰 跟著話易玩

證明連登仔真係癲
揀錯字都唔得

歷戰其實都

會比人笑架咩?
用開機動裝置,直沖去隻怪到

早晨 又到扮工吹水時間

啱啦啱啦 4把斬裂斬佢老尾

我hr29仲用緊
利申 新手。solo juno

點樣到hr20 通常打完雙爆春就上到25以上

我psp年代之後無玩過
一直都無玩弓 覺得好悶 今集墊步太正

會嫁

上下hr29 49先再講

雙爆hr29

雙轟爆機

On9先會笑人用遠攻
近攻50%減傷
我弓食佢一下就死 邊個技術要高啲 一睇就知
會心距離要好近

Sorry一時手快

我都係打完上hr29

獨眼頭
滅盡身A
滅盡手A
蒼火腰A
杜賓腳B
特射護石2

龍之一矢強化裝

入門可以用住毒鳥棍先 後期轉用juno棍
防具彈性D 到後期可以出騎乘名人護石 咁就空番D位出黎
浮空頭+juno腰 耐力急速回復3
其他3件可以自由配搭 未刷到飛燕珠就建議配埋風漂胸

閃佢一閃就無哂風架喇 訓醒之後好廢

原來近戰有50%減傷

夠體術咩
龍矢其實好少機會用 比起墊步

近排2380個plan部野係普通PS4?

仲係槌一柱擎天 唔想破壞個100%純度

今集無分遠近裝
去左武器度
近減傷
遠減屬性效果

冥燈弓 傷害一定係最垃圾
貪佢兩個位塞下珠 打特別野先用

老老豆豆 打就唔難打
但尾關訓覺區真係好撚煩 一起身成4,5個龍卷風
個臭閪又係D風之間穿黎穿去

BTW 唔好等佢散 行埋去兜頭打 打到佢訓低就即刻散風

巴打早晨

屌王近戰撚 原來減成50%傷笑鳩我

閃光彈=停風

睇你鐘意墊步定龍矢流
一個容錯高啲一個高傷啲

點去練習場

都得[good]

我見有減傷但係有50%咁多？

直頭閃到佢無得翻屋企啦

唉 433防一下穿體力裝比歷戰滅盡 鳩叫大跳秒真係好sad

一堆老閃最好會食melee
連唯一麒麟你地都有減傷

我未夠50接唔到

小屋

龍矢流
啪啪聲爽到

狂chok唔會變又裝又除

要50架咩我好似30幾hr就出左任

冇腦弓

Agger 個打擊感

想問下集中3 儲龍箭會唔會快左

打少個果樣

有個$2380 plan送三隻垃圾又uncharted4 應該係普通機 普通機打鋼龍唔會爆炸掛

我

想笑就笑！

要睇位㗎無腦
係咪都龍矢真係貓車比人屌死都似

裝閃光同調合閃光係兩樣野黎
你會唔會係set錯野

4人團用龍矢冇得輸

墊步鳩㩒x仲無腦 龍矢一放錯就bye

哦！返去試下先

今晚都整番套黎射下 骨鎚 泥魚 冥燈 屍套 d智障怪先

嘈d je 未到爆炸

唉 攻擊珠出黎未

想問條片的重弩係咩黎 搵左好耐都冇

墊步流成個鷹眼咁
最型係高位墊步空中射

跳射好難控方向

冇機買PRO機啦
唔好貪佢啲垃圾GAME
UNCHARTED4 仲要成日特價

得pro係行到

刃藥呢 你去左邊阿

有時射到40一下真係好爽

應該係500gb厚機
係買都買pro啦

我想扑野呀屌

街場d傻仔，我用juno笛開埋耳塞比佢，鳩叫果時仲繼續打，結果一下就比人車死左
都唔知點打上黎

拿把鎚去扑

又痴線

真心我用pro試過熄左個fps優先轉做圖像優先
秒轉返fps優先 60唔係講笑好爽
仲要係action game

50%

會唔會太誇張

有冇人打歷戰古龍

遠攻不嬲半防 係今代用同一套裝先咁改
但佢加左個屬防比遠攻

屍套》滅盡〉冥燈

最強龍弓 屍套

每日任務(1/1)

想整套輕弩裝
Juno招精神抖擻實唔實用？

我平時都係隻怪瞓低先敢用龍矢

轉左玩弓 幾爽

我最近又混左套 今次終於有體5耐回3
另外係弱特3 攻擊4 特射2
不過好食珠 要兩粒體術

除左d肥仔怪外
唔係既話 冇特化既龍箭 仲廢過我滑住屌

新手用邊款弓好

juno弓英雄石加攻擊係信仰
一開波咪飛雷龍

我用緊套
體5 耐回3 攻3 弱特3 通常弓箭強化
弓儲氣解放
差粒攻珠先上到攻4 未打到番黎呀春
唔洗綁武

+1

夠4個我開

我都未夠珠 仲差一粒體術 鍊金根本係一個笑話

攻珠出黎啦

希望100hr前打到一粒

又唔記得比卡片巴打

今集鎚唔識玩

想問你地強化武器係強攻擊定+珠

應該加攻擊最抵？反正個個都其實想要攻擊珠

鋼龍弓 好好用
上粒心眼珠 唔洗下下顏射炎王龍都打到傷

練金有無

今集槌都係solo命

我弓 強左會心
成10%太吸引

唔知點解覺得好撚難玩

..

攻4個效益好似係最大

冇人打

巴打你估唔使返工返學咩
我都想做全職獵人呀

強化加得果6攻 好撚小

我要呀 唔係香港都無計

我想扑野

獵人係無分國界

有冇雙刀痴線佬分享下 易唔易玩

咁凍仲扑乜野吖
留返啖氣打機吧啦

R2>🔴🔺🔺🔴🔺🔺🔴🔺🔺🔴🔺🔺🔴🔺🔺

玩左幾百場弓 按r2攻按到慣晒

怕改唔到手勢

有無大劍撚分享混裝心得
有乜係必要既 hr14中....

易 速度就是王道

弓手最強配置係點喔

我暫時都係墊步流
洗唔洗裝迴避距離up

就係咁凍先想扑
靠裸體同裸體之間既磨擦產生熱力
好正....
一邊打機一邊磨擦

玩過回距
好唔順手

移得太遠 難喵番同一個位

想問吓弓R2儲左兩下先用龍之一矢會唔會高攻D

打弱點係咪100%

會

新手滑步弓基本配置
飛雷頭a
滅盡3寶a

腳是撚但體術護石3

夠你玩到50打珠再轉裝

實用 長置30會心

強攻擊啦 加珠都係加一lv珠位無乜用
會心又溢出哂

咁應該用咩弓
屍套
滅盡定燈弓

有弱特加達人煙已經100%
不過平時未必打中弱點 10%應該好d
加6攻仲要除1.2
但係我唔理 246攻既弓 無人夠我高

唔止 強完出黎會再scale一次 有20左右

乜撚野超會心1 晒鳩氣啦
一係就玩到超3
格硬開超一 搞到9唔搭8冇必要

會心高既咪出埋個超會心
超會都盡埋咁叻仔咪攻/挑

3把合撚晒是常識吧

唔太可能 除非你體術耐回接受到低d
其實又未必要53既

點解2級珠咁難刷

體術用強走算啦, 無謂浪費個珠位

飛雷 上Juno 後面每把都整

強走冇體術效果的

sor記錯

我弩290 佢寫加到297
出到黎有309

巴打點睇死裏逃生
成日都覺幾好用

黑角弓 射龍矢 啪啪啪聲

唔明

點解個個都出到佢果粒英雄石

強走...我好似一支都未有

把野唔係負會心咩

尋晚聽巴打講整左個蒼龍頭加火龍身,腰手腳用JUNO,食到2個套裝效果

其他武出左十幾粒 先出到兩粒弓

啪啪啪
打大肉塊一流

連片手都
用槌真係

me2,不過我0槌

鎚有sub兩分鐘 最快係鎚

我都要整套射智障怪先得
下下滑步好撚累

係咪角槌果條友?

打少個

btw 超心護石無得升lv2 好狗

把RARE6礦石笛技幾好
不過個款咁樣衰嘅

最唔抵玩就係超會心護石
一個二孔加超心珠就得
用護石勁浪費

槌都勁喎

槌撚打炎王都快呀

尋晚打普通Juno, 除左俾招大秒

其他滑住屌真係好爽

係 用負會心武 11xx攻
快過打劫

有冇人刷下屍套

差一隻就完劇情

用緊超心護石
farm到60幾hr都無出超心珠

片手街場好難玩到咁 空中果下無霸體
如果唔係神拳打法其實係高傷(前題係要打中

搵垃圾片手同鎚比

爆破瓶

用鎚有咩咩技巧？硬直好大一上到上位唔多慣
同埋岩岩上上位用咩防具好？

我頭想keep眼罩，睇我創個角個樣就知點解

負會心武點玩

圖

容錯率低,打黎戰炎王用完不動,唔用塵爆用火車就

咩武......大劍

弓

咪又係咁玩

當睇唔到

無人話你五毛喎
大陸仔唔識字？

有冇人刷Juno?

YouTube 個日本仔用弩全程只係扑濕juno唔用遠攻打好撚癲

當自己個MON顏色有事，其實係會心黎...

新手想問一問 盾斧末期應該點配裝 就咁用滅盡龍全套就夠？

谷會心

慘

負會心唔係傷心會低左咩

8x hr都未打到超心路過

負會心
傷害唔係會低左咩

蛇叔

我砌
龍王獨眼
滅盡龍*3
雄火龍腳
用送果個+精靈加護同攻擊既護石
有洞既插哂精靈加護or攻擊珠

入setting 唔show頭部裝甲
done

定係人中果個咩島.....

E+怪少
上位後期主要有threat得古龍
炎王鋼龍,壓完槌係頭隔離等佢咬蓄3打2-3下,訓地O一套重複幾次就收工
屍套打前爪/心口,入兩粒耐瘴
麒麟等去上斜坡區旋風槌
juno一樣旋風槌
3件juno+火龍甲冥燈手 ==>弱特超心
打咩入咩耐珠

低你都要射嫁.....

負會心武推番高個會心，輸出增幅好似高過出攻
唔係好肯定, 你可以計下邊樣期望值高

有冇人打上級角龍?

不過你呢套我都玩過下
最後都係冥燈回彈最好用
3粒彈射多粒彈
扣番冇左既攻擊同會心
都仲有突
有時仲會3粒射成6，7粒

係會低傷
但把武器本身高傷害
夠拉返平條數
一係再加弱點特效 咁就冇事發生

配弱突 都唔會心既話 會好sad

想問d珠有無分級數

Hr 44打親都係咩耐瘴植生學

用龍脈石換出嚟嘅係咪都係廢珠？

唔抵換？

蛇叔，雖然變咗左眼罩

耐㢓珠好用呀, 塞三粒打慘爪屍套輕輕鬆鬆

有
Hr5 發光
Hr6老舊
Hr7風化

鍊金 大龍石 鍊老舊 間唔中會有好野

除左鍊大龍石 鍊其他都係晒氣

無眼罩嘛

用黑角弓 做例 負30
弱特 加50
都有20% 會心
再加會心煙 咁就70%立刻爽返晒

耐㢓珠係咪hr50先有?
我打到hr38連一粒都未有

黑弓 幾弓幾屬 冇開機睇唔到

節食珠神珠添啊！

有冇人一齊打火龍調查任 刷紅玉

有冇話alpha beta d技應該點揀？

咁我慳返

屌燒左成二十粒

睇自己有既珠做人

我都返緊工 網上查到

師兄有冇用緊咩裝睇下

番天涯問啦

睇防具第2行技覺得有冇用
冇用就買beta

係巴哈見到有人咁樣砌盾斧 大家點睇？

有冇炮擊銃槍玩家share下

仲要屬性解放
點撚用e把野

對波大小小好睇D....

我就唔要耐力回復up果d
挑戰者就要 都幾常發動到

尋日呢度有巴打話輕弩用冥燈三套，好過裝填數UP個垃圾build

又吹到話2飛子彈可以變4~8飛

屌 整完用咗一晚完全唔係個回事 射兩下又要入彈

最後都係轉返裝填數up

抄下先

唔理屬性 物理弓

芒亨新手 用弓，打怪打得好慢，輸出又唔高，有冇巴打可以指教下有咩秘訣

求操蟲棍撚分享下操作 佢好撚好玩

snake!!!!!!!

唔同意

冇耳塞打條柒

有無人開整備技能?
好似幾方便,而家可以用兩件特別裝,即係鐵皮同體力交換用?

有得set大細就話者

有得set就好

好多珠技黎
冇珠依套裝得防性5 炮術3 同耳塞4
雖然炮擊型冇乜其他技要

隻角色用咗幾耐整

覺得弱特>攻擊

有人話近戰得20%減傷
又有人話50%

邊樣先係真

點解我覺得似真島

snake但係用弓 epic fail

唔中就冇分別

地面 : R2印彈, △△△△△△△△△
空中 : ○○○○○○○○○○

瞄頭 L2+×, L2+○ 採紅

回合結束

彈藥節約個機率低撚到

太刀

你地有冇咩裝推介分享下？

用緊帝王刀

盾斧上位咁過渡點睇
火龍b火龍b火龍a礦石a蠻顎a

新手重弩剛剛打到上位...合左套熔山龍防具
武器仲係用緊鐵制個把 上位重弩有咩武器同防具推薦

唔用岩山褲拎填裝up？

熔山龍

the monster's pain

希望又有合作任

打歷戰唔中招 同上位冇分別

Thx 巴打

用條俐奶大佢對波...

咁50定20

梗係用輕弩啦

講咗傻鳩先會用彈藥節約代替裝填up 有靚可以出晒兩招，冇靚珠用返裝填up好過

2飛變8飛，自己計下數睇下有冇可能咁高機率就知 唔好話8飛，4飛都少啦

CQC

弓撚 用緊火龍alpha set + 回3護石

有咩可以改善？

岩賊?未夠料,打打佢黎試下先

why not both?

彈藥節約令總輸出增加都仲講得通

話用彈藥節約代替裝填up都弱撚智

btw 斬銃高傷好多

你重玩？

想問下太刀係咪最好配耳塞, 好多次連R2出氣刃回旋都比龍叫停左, 好難升練氣值...
本身想火龍混滅盡，其實心目中最理想係火龍身腳, 滅盡頭腰手, 但外觀上又想要滅盡身多啲, 唯有護石用返弱點特效

如果要耳塞係咪要爆磷龍裝先有

why not both

Arm arm先完櫻火
斷左幾日進度

條友仲教人輕弩唔好用抑制反動配件

俾條龍一野車埋黎中左，一係死，一係唔死，你估你玩緊wow，要計裝甲值減傷開盾牆俾海綿血奶媽補血？咁緊張托咩

我近攻

歷戰好多怪都一下中級技打我50%

我就唔撚信遠攻中一下中級技就會死

自己睇多次我講乜

珠【3】或者護石都可以考慮

盾斧都要
下下超解俾佢叫停左

我玩落成日觸發,覺得未夠超心同弱特完全唔值用攻六黎換裝填up
唔岩玩咪玩裝填up囉 冇人阻你

得罪講，真係一下死

邊個話要攻6換 係咪唔識計數

dps低左都話岩玩

你想全防 企係到打人 低攻小小 定 有防有時要滾幾下 但多少少攻

我2套都有
一來無固定3粒射得快 二來冥燈-8火耐 歷練炎王盞搞
冥燈套我打8 9分鐘juno
上面呢套入到4分鐘內

三反動係用黎填左唔觸發節省既時候個空槍期
玩法唔同有咩問題

用統槍算唔算自虐

mh怪物傷係計好哂，你升盡防同唔升盡防都係冇乜走盞位，佢要你兩野死，你唔會硬食到3野，佢要你一野死，避唔到既就用根性啦，大後期任務一向中招遠程痴底近戰大半，大招近戰可能唔死，遠程一定死，佢計撚好哂唔會俾你防超過某個數可以頂多野唔補血

用龍脈升完防應該係打~7-8成

我錯

其實要BOTH係咪好難

我都係咁覺得

好似升唔升防都係差唔多咁

Vs

重弩防 用邊套好d?

另外
咁既話係咪不如全攻去打輕弩好過？

精靈守護
打完上滅盡仲用緊
就咁上位風漂b插左粒守護珠, 岩岩好3lv, 個頭又靚

想問下耳塞係咪要去到5lv先可以唔理龍叫keep住斬?
同埋想問點樣可以唔show頭盔, 我見人地有著頭盔但造型到個頭係冇野

邊敢笑，自己hr 先1x，只係想知上到上位精靈加護3lv仲頂唔頂到 juno 呢類勁野

腳未上到咁高hr 轉杜賓好唔好

頂到,救左我好多次,我用LV3精守護玉

係有d龍吼叫會細d，唔滿都頂到，但後期你會刷既多數大吼，整得耳塞就滿左佢啦，質多兩野動作值大既招d傷返哂黎

靚係一個問題

上身太靚，下身滅盡就...唉

頂到，但感覺上上位發動少左好多

代替同both都唔識分?

我岩岩上到上位，岩岩打左一次Juno ，想整套弓套
剛爬完文，我見主要講兩套，一係火龍蒼火，同juno混裝
我想請問ching 邊件比較好用？

雖然我玩得唔勁，不過我都可以講下

依家個套冇珠，出到攻6弱特3裝填3，暫時都係呢套最好用（穩定）

得兩飛子彈用彈藥節約真係搵來搞，可能重弩可以用下既

同埋攻6好過冥燈招技，發動機率唔高，低傷咗又要瞄準射多幾下，仲慢

仲有個方法既，solo不屈囉

即係邊套

岩岩先第一次打完滅盡, 3lv耳塞護石係咪好難整?
同埋珠都好難拎到...一係就要合爆磷龍裝
有冇人覺得爆磷龍仲難打過滅盡, 成日留意唔到佢地下D火屎

獨眼
蒼火胸
炎王手
滅盡腰
騎撚腳

唔知有冇記錯

炎王核彈都頂到

咩意思？

有無裝share下

點解用火龍弩上彈無得邊行邊上既

未打到上位馬仔

發動到冇野秒到
有時真係救到一命

盾斧

等打機

唔好響佢褲浪打，隻野食陷阱，食龍屬，出rare7 juno武，兩個陷阱間用閃，用完回家玉，再拎陷阱，loop兩次再手殘都差不多死架喇

練到就練下見切斬 通常d龍叫之前個動作都幾易睇

如果只可以要一個 輕弩出加會心/攻擊系技好定係特射加地雷傷害好?

唔好意思冇追post
想問勇者之證g點用同埋邊到可以換寶玉

練金

重弩出三盾加爆㷟套好似可以原地食炎王核爆

我會加會心/攻擊

我都覺

返去試下先
感覺攻同會心要升好多斬裂彈至會跳多一點

屌唔諗啦
做懦夫裝
半set風飄
精靈加護lv3算

冇
我都唔知最終應該點砌
我用juno武 頭身手加蠻顎過曬主線
之後換龍王頭+juno 果堆通用近戰裝
斬銃高傷純粹因為斬味冇跌咁快同斬弱點會心真係好痛
不過依家換左輕弩玩緊，上左癮

朝早少D人問下先

今集D攻擊珠有冇得整,定係要刷???

琴晚岩岩入歷戰,俾怪一野秒咪好正常

睇咩怪

正常就兩下

爆槌中兩個彈就真係一下

懦夫緊係斬裂斬裂再斬裂

檢討下點解人哋可以2變8飛 你唔得

解禁都仲用緊 精靈加護

屍套章氣食完打消果係就係回返條血bar,但血剩3份1，回復藥食到窮，有咩方法解決

頭，身 風漂
手，腳 爆槌
腰 骨槌
護石 填充up

精靈3
防禦性能Lv5
防禦+1
填充up

原地超食龍車超解

做記者

單車變摩托

唔食啲瘴氣

冇入珠？

我日日扶呀婆婆過馬路 都係2變5

三粒耐瘴珠

不過盾斧好似咁都ok
風飄頭風飄身浮空手礦石腰蠻惡腳
精靈守護3
炮術3
裝填1
加埋耳塞就可以做近戰懦夫啦

回煙

有防性唔洗要加護啦

打極都係出得啲耐X珠是咪正常

風漂幸運裝上下位溝埋開兩個幸運有冇加乘?

呢套有無得諗....

爆左機係咪要一路打上主線先有高LV珠?

第2招係咩技

唔要風漂換隻防性2頭
上翻爆槌腰3件套開防強
加護入朱zip位就好了

咁攻擊珠有冇得整出黎

有冇人刷屍套

喜歡香菇
藍菇 毒菇可以直接食？

我hr 44答你唔到

[PS4]Monater hunter World [44]

打柒鋼真係鳩屈閃光彈就贏到

Why not both
三粒係換彈前有三次機會觸發
兩粒得兩次
差好多

係咪三粒痛擊珠

有三分一架
有時連續觸發

咁我不如用攻up dps仲高d

咁多回避技都要呢招

我都唔知佢自己搭比我

終於可以5分鐘內ko juno

why not both緊係最好

最撚on9係話節彈>裝填up

咁就

獨眼
滅盡甲A 攻擊珠
滅盡手A
滅盡腰B 體術珠
熔岩龍腳B 體術珠
體術石3
體術5 攻擊4 挑戰者3 弱點2 耐回1 剛射強化

請教隨從貓問題，本來個隻只有回血功能？閃光彈貓要每次出戰前去招入隊，而且幾時放閃光彈係npc自主控制嗎？

咩app?

有少少野想問
幂燈套野效果
係意思唔扣彈 定扣少d彈

天上天下要落綁匠5

盾斧個裝填1
係咪黃色都可以上4彈?

黑角龍,角龍有冇人刷

機率性唔扣

你選擇既姐
彈節可以配埋其他麻睡滅龍滅氣
有時射多一粒斬裂都拉番個dps

去古代森揾貓族, 詳細自己揾攻略點拎放閃光蟲果個裝備, 幾時放有口哨吹, 好似係

係多一個瓶
黃3紅6

呢條友真係好癲

明白 變相感覺上唔太有用

你地蒼火弩同屍套龍係咪配一反動兩裝填

攪錯,mhxx神技食菇都無人識?
我mhxx有左佢唔駛帶肉同回復。

就咁食菇當強走同十粒秘藥咩野都夠晒

求輕弩混裝

屍套二段一填感覺最爽
連機屍套可現麻滅睡
眠爆
但同街外人連好多都唔撚理
訓左就打

其實毒屬性有輸出夠唔夠呢？一場最盡都係毒到3-4次 （長槍撚）

裝填數UP姐係屬解招技?

重有個整備真係無人會用?

貓技上邊qna有link睇

同問

唔毒3星基本上冇咩用

用緊

但打團都係用唔到2次特殊裝衣

統槍真係少人玩
有無高手知道呢套咩武器/裝

日本維基

套毒裝櫻火跟埋就用
生化 不動輪住上其實可以
不過其他裝有選擇不了

仲食乜撚野菇
唔夠道具用咪掉粒回家玉番去補番

中腳指尾都死，400 防gunner

佢肯定冇食過
第一次咁死法我呆咗5秒
仲以為mhw 易玩

3件冥燈
手褲腳龍王頭
身就睇你要唔要填3
要就配2lv填充護石加火龍出3
其實最好要
觸
換彈前多一次觸發
再上痛擊石1粒
咁就有填3弱特3
回彈仲有大把位慢慢上
第日打到全解珠
可以換社賓上一粒/配填2護石
再配攻擊珠
夠上lv4有突
仲有位上多粒全屬珠上3
一係手變三孔唔要超會心
頭手身上屬解上填三
護石就可以變攻擊三
靈活

咩list?可唔可以俾頁數睇睇

冇追post, 有冇人買碟行code 用唔到？

要按咩野先入到自己砌技

你地成日想打嗰粒攻擊珠係咪裝飾品鍊到出黎嗰粒

咩武

原來有寫
番屋企先搵番中文咩裝先

你隻貓會學到

龍王頭 冥燈3件 其撚腳 會唔會都👌

正仆街仔黎，搵都懶搵...

尋晚閃光同大盾都完成，係唔清楚使用方法。
係身邊隻貓選擇技能，定帶多隻貓？有人話我知後自己慢慢試

54 分開始睇

仆街，原來菇技咁勁

佢d珠好想要呀

下 鍊到咩

玩唔玩69立花

你地完全冇睇人問咩 ⋯⋯

呢集炎王招粉塵睇片覺得好易避 初出嗰彈仲要靠睇啲粉咩色先知佢係用咩距離

mhxx無得補架麻,所以係mhxx神技

著三件下位裝打juno開到兩次體力衣頂佢,不過升晒上位裝就無用。

sor

我以為係呢個

邊個

唔玩

除褲舉高屎忽...

返屋企搵隻貓傾計有得轉

用緊太刀，弱點其實即係龍既邊度？見親啲圖鑑都係大刀果啲

我太刀 最快3分26

佢話招入隊即係佢每次都會去搵npc傾計啦 定係你玩嗰隻特別啲連隨從貓都要招先會入隊

呢套最爽係
你如果有超心珠
可以配兩粒
加手本身1咁就超會心3
頭上全解珠
護石二填
咁就填3
褲上痛擊
弱3
上3粒攻擊珠
武器上一粒
就攻4

我見佢有得揀 我自己無需要未試過 今晚返去試下

唔一定龍矢高傷啲架 墊步易打全弱點
一套墊步 三支 加剛射五支 都8支弱點
龍矢有好多時候都係打唔中弱點 穿過哂

混用既話 唔駛特化龍矢 因為唔算成日有機會中

出左英雄弩，想問下放落邊把好，自己用緊飛雷龍重弩，但又用唔到英雄

thx 巴打！咁應該係自己隻貓未學識

腳換冥燈
因為冥燈身好廢
對弩0作用

有冇銃鎗佬推薦下用咩防具

嗰個係解斬擊類

踢撚曬啲亂入鳩射斬裂既撚頭真係爽

咩裝黎 想抄

QnA有教學拎晒
我覺得奇面炸彈最搞笑 升左lv.會直接推架車出黎射

全防同多攻兩套係咩可唔可以講下..同埋用咩武
Sor煩左少少

想問點樣可以唔show個頭盔? 角龍果D好樣衰

設定

換走隻麒麟腳跟住嘥個護石位放裝填

無得升

有冇充能斧裝推薦？

重弩開重機模式好型
決定玩重弩了

2金黑角龍有冇人刷

因為如果你打到全解珠
身可以換社賓
攻擊加3孔上超會心/其他
配填2護石
填充石一個要三孔
你一個護石頂6孔其實抵玩
呢個位冇得走
可上弱3攻4-5超會心3填3全屬3
但腳你用奇撚既過身就被迫用佢件垃圾
會差好多

係到做咩

新手 想問下 爆破弓 就咁斷唔斷到尾，
定係一定要 龍矢，無其他方法

我中意mhw 既原因

龍矢

弱點咪即係部位 好似冥燈龍會發光既部位全部都係弱點黎
基本上太刀一定用得上弱特 超會心係錦上添花 攻擊4係基本

痴漢

That's why i like mhw

唔知你地有無睇爆機動畫

好有生態feel

巴打點混

好撚正

成日返到camp都鬼鬼祟祟咁

我以為佢係偷肉食

點解會咁都發現到

呢個係我諗得到最好既冥燈弩架啦
有全解珠既話
上頭出填3
身換社賓2攻三孔
上超心珠
武器上多粒
3超會
仲有4個單孔
上兩粒攻擊珠
4攻
仲有二孔
配武器強化可7攻
但我會簡攻4算
上粒全屬珠
咁可以配全屬3
仲有一個位同武器強化一次

因為返camp佢會即刻閃埋一邊

次次返去都見佢摷緊個箱
見到我返黎就好驚青咁

太刀

我出面打生打死，條女喺度玩樽
真係想即刻拉佢入帳篷

人地職業嚟

拉都拉大團長先啦

好用.技術唔夠要血換血
唔係solo好難打

偷野

巴哈淨係叫你解哂支線佢 但其實要你要每條龍都打過咁濟 ，姐係要開到同打左上位既黑角，岩賊，飛雷先會比任你 如果唔係就會卡

雙劍你地點配技？ 聽d台仔講堆高攻擊好過超會心

用返原始方法 清晒啲自由任

無限上橫劈擊，應該火龍銃勁d 多彈配合炮術同裝填up 打juno都係5-6分鐘既事

如果推到100％會心同超會心3既話＝多左1.4倍攻
推攻擊得20攻＝1.0x倍左右？
9up我都唔識

壓佢係個箱度推尻佢屎忽...
一邊推一邊勁大力拍落去...

查實今代攻up條數點計？ 大劍果d帳面數字高配攻up係咪冇咁著數？

想問下快捷鍵個到點儲存
成日save左下一次登入又沒晒

推推下個蓋跌落黎得返下半身...

可唔可以出D合作0既SKIN俾調查員

屍套弓 vs juno 弓？
同埋龍封力有咩用？

L2+三角定L2+X
玩左咁多日無用過L2+X

1分37殺Juno個個用屍套弓

黑龍有冇人刷?

操蟲棍到左上位準備打櫻火
身著熔山套
仲用緊飛雷棍
操蟲棍有冇話後期整邊把比較勁

噴到周圍血然後奶乾淨埋

真心求教咩係歷戰古龍，點先打到

玩弓係咪要SET距離遠?
係邊SET

帳戶個數假嫁 要乘返個武器系數 不過我唔知雙劍係幾多

有無輕弩jj分享下點配裝？
岩岩整到火龍破壞炮II，仲著緊蒼火混整有超會心同弱點特效

仲有無咩技一定要有？

用炮術護石呀
填裝up呢啲

用斬裂彈乜都得
最緊裂開哂啲彈佢

開埋SOS call多3條友黎一齊輪住上

想問下弓箭高手 出龍矢硬儲緊氣時 有無得cancel個招式變番郁得？ 成日儲緊氣時比條龍撞埋黎 死左累街坊

有你咪好屈

望到個回覆都估到係你個痴線佬

有冇歷戰人

佢會唔會幫佢俾錢買skin
條女可以俾真錢買造型

想問下係咪要plus account先可以set 個fd 部機做常用機之後share game?

hr50之後去其他圖搵歷戰古龍腳印
搵到levelup就可以係調查到開

想問咩叫歷戰
字面上

我

用屍套了應該點配裝？
用緊屍套裝+獨眼 火龍腳 弱點護石
回血係正 但除咗水耐性其它好低
無超會心嗰啲好似唔多夠力

我盡量跟蛇叔個模去整...點解會俾人話似真島

連頭髮色都係自己調

OK
6n3wjKBtHDvx

主線任打到獵人三貓果d
夠勁就比佢upgrade做經濟戰鬥而不死嘅龍

just9up

龍：屌你你玩撚晒佢啦

冥燈-3
J3fw3vE3W3m

經歷過戰火既古龍
姐係
未被滅盡食個啲？

推

弩之前低階好難用
遲下會用弓刷料去升

點睇都係未比獵人屠果d

唉今日股災無乜心情玩

有無下位新手小隊可join
剛hr6

熔山重弩
有冇巴打指正

身經百戰

搶地盤搶贏果d

黑角龍仲難打過juno
暈眩值勁高
唔好彩中一下火車就暈
架火車仲快撚過光速

開

3粒耐暈

佢遁地又要突登整到同角龍時間唔同

搞到我唔太敢GP

我唔接受，咁玩好污糟
三女我就可以

比三條恐龍你就得

仆街仔，日日見你玩又唔一齊玩
呢排玩成點

我話唔會你信唔信

鋼龍琴晚打咗好多條都冇玉

張金卷去邊度換野

百龍斬

巴打分享下
諗住轉轉黎玩

你條仆街琴日放我飛機添啦

岩岩打完juno 輕弩有無混裝介紹
追番之d post 見都係混冥燈未打到
仲係著緊熔山好低攻

我重一重開機 等我一陣

返到屋企就無上post sor lo
你咩psn加左好友先

咁應該無下位雌火

吉兒d回覆真係唔使睇名都知係佢

講個秘密比你知
我唔係好記得

充能斧撚
諗住整龍王頭 戰紋身b 戰紋手a 戰紋腰b 岩賊腳b 砲術護石
有攻擊3 弱點特效2 挑戰者2 耐力急速回復2 砲術 砲彈數up 加速再生
2個2級同2個1級鑲珠位
點睇

喂！！
咁樣辨識度高唔好咩

咩料

有無人試過咁
有兩個fd永遠入唔到對方房好似ylfl彈err
但其他fd入兩間房都入到
佢地話chk過無block對方

大家好
請問有人可幫打主線juno嗎？
謝謝

有冇人玩街場一見到韓文字入場就好撚驚

可以但你等我幾個鐘好唔好

Psn係咪姐係線上id?

無得改果個

開場歷戰屍套 三個遠攻入黎
我渣雙刀打邊都被人炸開
條龍趴低我打邊都係被人炸走，我行埋一邊食花生算

請問下熔山龍裝之後正路係做juno裝？謝謝

No-Bu_Na

好彩爆左角之後紅盾齋檔都有得接超解

龍王隻眼A
炎王身B
炎王手B
滅盡龍腰A
杜賓A
體術三護石

要兩粒體術 同 一粒體回

有冇人知普通歷戰點開 打完雙轟炸機
冇左主線 唔知點開 係咁去探索都冇歷戰痕跡 我問左幾次都冇人答我 求大佬指教

好多技都比珠同護石限制住

未到hr50 砌唔到最理想既技能組出黎

加左見唔見

I see

你打得贏就直接整juno/自己混裝都得

你放心 到左HR50你都係刷唔夠珠

充能斧好好玩
一下超高出力斬落去勁爽
長期維持紅盾，時機岩就上埋紅劍

裝我冇特別配(下位)
自己常用風飄頭，身，腳

浮空手有炮術
腰就有精靈加護
岩岩好可以上到lv3

頭先睇另一個post睇到扯左

我都有一粒 留名先
好似話係 火龍弩 VS JUNO

想問會心機率可唔可以疊加,
即係拔刀術技同弱點特效兩個既機率係分開計定疊加

踢曬佢哋

追求完美 但一直都砌唔到出黎

超解真係正
依家仲係用緊juno+眼罩 砲術護石
諗緊要唔要轉隻手 加多一個樽

其實d耐珠有冇得整

睇佢把野rare7 放到兩粒擴散 負會心 熔山把野係咩

鍊金

我好想扑野

JUNO 合A定B好?
用弓

有瘴氣耐性打屍套易過打毒妖鳥

玩緊把 充能斧 熔山龍裝 , 想問雷飛龍把充能斧升唔升上去好, 定係整過另一把, 好似唔係好痛

Hr40到49係咪無龍打？
D歷戰土沙果啲幾時有

我都想

因為雙刀根本打唔到弱點 好難100%會心
如果雙刀既話個21攻要乘返1.4倍加落原本個攻擊力到
提升1.1左右

AGGER
唔想推主線住
清下任, 當儲材料, 清完先繼續

角龍/juno

Thank you 巴打

角龍把盾斧 客制強化升咩好？

有冇巴打有之前日本人雙刀斬唔斷條片 想share 比朋友睇
或者求關鍵字比我search

combo我

斷左

好似第唔知幾多次有人問
好多人答過

蠻惡好似攻同屬都高啲wo
係負會心啫

無話唔好

我無耳塞只可以飛撲,唔係我掉左閃佢都會爆到先落地

哪有女

A嘅技能已經夠用

我閃唔切

一齊互搞

sor 啲回覆太快
掃左兩個post都冇 可能掃唔到
打搞哂

有冇人仲未拎到500萬活動特典

下一個主線就係滅盡 但依家清左9成自由任 差少少鬥技場 砌好裝升晒野先打滅盡

點為之拎到?
我記得好似送藥水,無理到

你去練習場
1.用鬼人
2. 3角 2下 4連斬
3. 用O cut 4連斬轉走位轉轉刀
4. 轉轉刀完用3角4連斬
5. 重複2 （3角 係 2連 4連 6連斬）
6. 等完耐氣繼續斬 唔可以停 如果⭕️按多左下會原地飛2下 咁樣會接慢左

利申： 雙刀撚

其實agger100％會心不可能
同埋21攻對於雙刀應講算幾多下，好似幾值得用

人呢

我暈左

新手想問下雙刀用緊熔山龍裝下套應該整咩裝好

滅盡

上位太刀套整邊件好？
SOLO唔到JUNO

我...

juno

請教下,有無辦法提高閃光貓既出現同效率?

風飄頭身 其他揀高防既

我仲未知道隻蟲咩時候先好叫返黎

又一日

都話超會3只會加到1.12爆擊倍率 原本已經有1.25倍
超會1確實增加倍率=4%
2=8%
3=12%

即係用三招技既位換黎只有12%爆倍加成 唔係40% 你自己實測下就知 唔好再吹奏超會垃圾技

用個口哨叫佢整粒出黎

我啱啱過滅盡
都係清咗9成自由
而家想某幾樣武器整返幾把先繼續
大劍已經玩熟咗, 好正

想問下弱點特效係咪要打中3星部位先發動到？定係圖鑑話既弱點部位就得？

識貨

你講森林17區跟你打個隻

自由我都清得差唔多 差幾個7星

唔係咩

射就雌火 唔射就滅盡
其他斬味太差

yes
去第二個場係咪一定要搵佢出黎先得既呢?

push

太多輕弩裝 諗爆頭
仲要配珠 有排搞

一入場睇地圖掛，應該一個場除左一個族必出另一個都係睇運

咁假設佢無會心咪原本得1 咁用超會心緊係要高會心我咪當你100％會心 咁咪1.4

請教下咩係會心率?
代表無咁傷斬味?

爆擊

數學家

數學家 好囉你贏 推高佢啦

會心對充能斧好似唔係咁重要 超解唔食會心 你用邊把充能斧

我maths拎d嫁
認真唔岩咩 ？

你100%會心已經係1.25 你再用3個位先有1.4喎

真係好少龍打 已經咩龍都打哂

快D出DLC啦 一次出幾隻先過癮

有冇操蟲撚講下著咩裝好

超解扑落去果下好痛 弱特2可以消左角龍斧個負會心

你又唔搵我

弩裝大家都分享過
但有冇邊套無珠或者一粒攻珠既弩套分享下
未刷到好用既珠
又想試下轉弩裝

姐係我離題定點 攻擊用7粒 ＝ 1.1倍大約 超會心加弱特加力解用11粒＝1.4倍（當全部打中頭咁勁lol） 開唔到力解全部打中頭＝1.2倍大約 開唔到力解全部打唔中弱點＝1倍 條數唔岩咩

係咪成套
alpha定beta好

剛刃研磨點黎，唔係得慘爪先有咩

平時劍mode用咋 咪用緊角龍 差少少先整到滅盡

新手積左好多調查任
其實係咪開頭果d都唔洗清 直接del得？

睇咗咁多個post 都唔見有人提眠爆打奇撚

係咪呢個打法已經唔興啦

r7 2洞珠

參考左呢個 以超會同弱特做核心整

蒼火頭B
杜賓甲B
冥燈手B
炎王腰A
火龍腳A
冰爆兩屬刀 超心護石 弱特珠x1 攻擊珠有幾多配幾多
弱特lv3 超會lv3 攻擊lv3+ 爆屬lv2

主要係因為冇達人珠同超心珠 所以捨棄左見切
靠自己打弱點 同用達人煙筒頂住先
如果有超心珠x2已經可以換走蒼火頭變龍王獨眼 咁腰同褲就可以用黎堆見切
刀亦可換成冥燈刀黎放珠 不過有珠先算

依家打到弱點就勁爽 打唔到就r痕

btw另一個唔跟足佢既主要原因係太樣衰

我會del晒d普通調查
留古龍 歷練 5萬以上既任

唔洗咁複雜 你100%會心係1.25 再3粒超會先變1.4 姐係加12% 冇40咁多

哦知你地講咩 sor9

一次打兩條三條龍個d任
條龍係咪會少血d?

型撚到震

出場動畫

炎王>鋼龍>屍套>滅盡

我以為講緊0％會心推攻擊力同100％會心推超會心比 打左成個星期打到腦都壞

冇裝填 同埋有剛刃係咪將快磨出到3 孚啲

打麒麟緊係太刀一刀碌一下

即叩多d血？

我想知填充數量up有冇珠

1.25倍

佢一瞓我就拎大爆G叫醒佢

興
但街場得一半人帶大爆G

想問下防音珠有冇話打咩任會易D出?

打歷戰既7星以上都好似幾易出 有10粒

係,2條龍就除2,3條龍就除3

拔刀流遁斧

頭腳 風漂
中間3件Juno

用緊帝王刀

貪佢有加謢同 套裝加成

有 2格珠黎

Thanks

thanks

煉獄の主、怒れる炎帝

真夜中の謁見

我指單挑

thx 巴打,我休息下先

大劍撚點真蓄力開d訓緊既怪？ 就極都就唔到

係咪要去到歷戰先有?
之前打古龍果D會唔會出?

OK

歷戰屍套2場 －1
6n3wjKBtHDvx

呢個真係唔su 唔係打歷戰既珠都係rare4鑑定 防音好似rare6應該好難出喎

等me

可以睇呢個po第33頁 比下意見

鋼龍跌過防音3

COME

琴晚打鋼認金調查
出左粒防音3

岩岩入人地場，入左唔夠5秒就打完
搞到我都有d唔好意思

我著緊4 JUNO+獨眼
護石用送果粒
之後夠料換騎乘果粒

貼住要斬既位>後碌一次>轉身>蓄力撞蓄力撞真蓄力>祈禱唔好fail

鋼龍

原來套裝技都有珠oho#

main point

早知玩女角 男角好多件裝都好柒

想問屍龍弓有咩配裝推薦？
見人話一分鐘可以打死juno?

熔岩塊係邊度拎？

我會斬斧過晒主線先 暫時唔想破100%使用率

襯佢趴低臨瞓前斬左第一刀先，之後再接落去

想問下mon hunt個save係跟psn?
係咪即係轉左機 登入番同一個psn就可以無痛轉移？

佢無左啲係唔同地方打相同怪 會有多少少心機

你要upload左上去先係

請問點 upload ？ 之前好似成日見可以上傳存檔，而家搵極都搵唔到

點加種菜位？

所以想洗火龍紅玉就要打蒼紅亂麻 夠快手

出返去揀GAME個畫面禁option好似

盾斧係咪用匠好過用會心既技?
同埋加多粒彈有D咩作用,超解會痛D?

兩個都唔好

係

咩配裝

基礎攻擊力再乘武器倍率

巴打點配

任務說明有寫

紅盾多30秒
超解爆多一下

除返武器倍率
大劍4.8 雙劍1.4

訓親都冇人玩大爆

我停左手嫁

燈籠幽角

睇下咩武器同咩怪啦
捉到我都會捉

我自己係防具試著完已經決定唔跟足佢
雖然挑戰者係幾有用 但樣衰係死罪

行埋去要扑個位
拔刀
向後碌一下
原地轉身
開始儲

>蓄力撞蓄力撞真蓄力
呢個唔明,求詳細

劍術大師套甲有冇得整架？

圓圈cancel

雙刀撚用緊蒼火頭B火龍身B滅盡手腰腳A,精守護玉LV3,如果想升攻擊力應該點改良好

我好似早幾日起mhw見過有人叫hallowin 你黎?

求配裝分享

我諗遲下出係外觀造型度

反正激運券最多留5張
每日啪1張solo一場古龍都4,5萬啦下話

兩個半鐘

識用肩撞快過拔刀好多

有冇歷代古龍打

唔係火龍甲來既咩

4個鐘

1lv特射對輕弩係咪無咩用 改用其他珠更好?

我係用計好距離,唔cancel,最簡單果隻

同巴打你地果隻輸出係咪一樣

特射對斬裂冇用

新手想問下 斬裂彈個傷害會唔會因為會心率而提高？

3個鐘

唔好問我我係風漂垃圾

唔玩大劍睇落都覺得麻煩

今集大劍係咪已經可以唔洗出集中

對比雙劍我認同,其他就唔係咁講

我自己就玩弱點狙擊
用獨眼頭配多粒弱點珠或者護符
打弱點有50%會心

我都係唔用cancel

無啦 等返D2個人既

得返"

打落去個數好爽

想問問盾斧有冇跳斬
成日唔知點先可以快D騎乘

打完雙轟炸
hr29>49

我睇只放到一粒擴散

持刀流多數都唔出
冇集中蓄力耐d仲可以睇定d黎肩撞

得滅盡 4格

我有好多4人但係2格

玩拔刀再取消第二下直出第三下
兩刀500up

前幾下啲傷害係特登無視
正係要最後個下？

係

眠斬淨係食一下

看破 弱特 超會

我都有10場 2人

雙刀打廿下左右啦

等睇成堆盾斧撚回你

其實大劍真係要有一定程度經驗先好用,係街中既人用,好多第一下都劈得中,真蓄就唔係個個得

盾斧撚
咩事

我就hr29>31, 公平咩

主要睇你解放前打得多唔多任架姐

第一蓄力，圓圈，第二蓄，圓圈，真蓄

好少大劍撚

你直衝主線

其實眠斬好睇隻怪個模組

我見宜家啲人好似都唔興出回避性能，我記得以前係好多人出，瘋狂碌黎避招，但我見宜家全部出全攻裝

係
佢示範點樣用最高攻嗰下打瞓咗嘅龍

簡單左嘛

好多招都可以無迴碌走

mh3之前d 怪難捉路

打左兩日終於出到
有埋操蟲棍就好

D怪無以前果D咁快
可能我睇野越黎越慢

斬斧有一下都有類似效果
但極難控個距離
斧mode用O之後R2,臨變型前最後果下橫掃打頭可以扣400

仍在努力玩拔刀蓄力
係一份執著

合咩用，點有？

抵撚死，今晚幾點...

係一種回憶

拔刀 集中 心眼
金獅裝

琴日我六星調查重甲蟲有錢加成，唔用卷都萬一蚊。

用埋激運１分鐘有兩皮幾嘢，忍唔住連開五場用晒啲卷

日日都咁既時間啦
8點呀

返公司print攻略

之後再強化把武器
加攻/會心率/回血/防禦

要打歷戰古龍先有 唔係每場都出 刷撚死人

我覺得以前有挑戰性好玩啲，不過宜家就爽快好多，希望佢遲啲嘅dlc可以出返以前咁，正好多

係條轟龍後面儲氣等佢180度轉身沖埋黎

又話慘爪寶玉好難出 打銀調2場就有
嚇死我

然後一野斬停佢 再爆埋頭

有冇個檔

如果我將腳換做火龍腳,咁就有弱點LV3

以前2g d ai on99轉身比個頭你打

今晚我諗住去開馬仔任，你覺得點

有無方法快速升hr

新手一問:

睇舊post見到好多人講上位。下位。。的術語。

是什麼意思?

謝謝

唔打主線無得解禁 但唔打任解禁左你HR都係低

JUNO

用緊飛雷重弩，但俾粒英雄我，真係好讀心

就算呢集我都努力試緊配裝，淨係玩蓄力第一刀
可能整體輸出上永遠唔會第一，但玩得開心又屠得到龍就足夠了

下位 係啲怪小血啲 低攻啲 比你適應下
上位 係怪勁啲 高攻啲 正常game

過第二次熔山龍後就係上位

救命，好想屌GAGA同KATY PERRY.....

上位係進階
下位係初階

Btw正乜常game 下位唔正常？
定你想表達你打上位先覺得係正常所以好威威？

一條友打風飄好撚慢

a裝
多招技
留上各位巴打 刷石刷到on99 都係耐性珠

上面條友做咩事

態度正確

叫爆鱗龍幫你

拔刀3 集氣3 弱點殺手3
ching can share??

唔明點解要嘈
因為上位先可以打曬咁多條龍
可能我表達唔清楚
係去到上位就係game既開始
做人唔洗下下起曬鋼既

老老柒柒 有珠你都無洞放

馬仔單刷啦吉B 9分鐘一場

屌你咁似我有個FD
佢又係同你一樣

咁我打左好多 狂刷裝

多謝提點

一拎到不動戰衣就成套裝換左佢
垃圾耳塞

我連開都未開出黎......
我應該開左下位出黎先定直接去搵上位腳印.....
同埋我4件JUNO
比佢電一下爽到HIHI...

Btw真係睇唔出你想咁講
都好難睇得出

你其實係咪我果個FD
你邊頭返工...

上位我未接入唔入到

我入fd既上位場殺完馬仔就開左
我都未開下位
你想俾人carry過就合套冥燈食屬耐大貓飯
入場再啪秘藥

耐...衣

而家清楚咪得
小問題

我唔知....

唔會啦,我得一個FD有玩MHW,我返則魚沖

咁你今晚不如開一場比我
我唔使CARRY
你開完比我走都得...

好似殺完先得

我好多衣都未解....

上文下理完全講唔通都比你講得翻正
厲害

咁唔係了.......

3格

超解咁煩
大劍拔刀平時都一刀一百
儲氣第一刀200up 第三下好多時都有300
簡單又易用

我意思係你開完比我你走場我自己殺

原來生化吉兒就係你呀...?

龍屬好似基本無死咁

一刀一下大爆

想問下我刷左歷戰古龍10個足跡做咩仲唔開歷戰古龍任俾我

你有冇用研究者啊?